{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043749",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 아이리스요트펜션"
    },
    "text": "海雲台に位置する一軒家ヨットペンションではオーシャンビューと夜景を楽しむことができます。 ガラス張りのヨットビューはエキゾチックで素敵で、雰囲気のあるLED照明もきれいです。 ヨット内には広々としたリビングルームと清潔な寝室があり、パーティーにも最適な場所であり、公共交通機関でも簡単にアクセスできます。 近くには釜山2号線椿駅があります。 人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りもできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 ペンション内にはプレミアムペンションとカラオケがあり、バーベキューパーティーも楽しめます。 ヨットツアーは事前に予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヨットペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "オーシャンビューや夜景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨット内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "広々としたリビングルームと清潔な寝室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセスはどうやって行えますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線椿駅があり、公共交通機関でも簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の施設と異なることがありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプレミアムペンションとカラオケがあり、バーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーは予約が必要ですか？",
            "answer": "ヨットツアーは事前に予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 378
    }
}